<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Diy on Studio Tvär - gohugo.io</title>
    <link>https://zodin.net/tags/diy/</link>
    <description>Recent content in Diy on Studio Tvär - gohugo.io</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Dec 2022 15:53:04 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://zodin.net/tags/diy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>HOWTO: Service på grafikkort</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/12/24/2022-howto-service-grafikkort/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/12/24/2022-howto-service-grafikkort/</guid>
      <description>Mitt nu rätt gamla Powercolor Radeon RX 590 8GB Red Dragon hade en tendens att låta väldigt mycket när man spelade de enklaste spel. Så efter flytt och haft burken nedpackat ett tag upptäckte jag att problemen förvärrats ännu mer.&#xA;Nu krävdes det bara gajming så dök burken nu och då eller bara lät förfärligt med grafikkortsfläktarna på max. Råkade dessutom sammanfalla med rejält omarbetad drivare från AMD - så misstanken landade ju där först.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kabelförvaringstrix!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/04/12/2022-kabelforvarningstrix/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/04/12/2022-kabelforvarningstrix/</guid>
      <description>Såg det nog för lääääänge sedan på internet nånstans men idag har det varit lite röjning och även jag tog och testade trixet! Får säga att det faktiskt funkar riktigt bra! Kommer bli enklare att hitta dom udda konverterarna när man ska leka i lilla hemmastudion och behöver nån konstig koppling till nått… 🙂&#xA;Jag har alltså kapat upp ett papprör som förmodligen haft en vaxduk eller liknande runt sig samt kompletterat med lite vanliga toarullar.</description>
    </item>
    <item>
      <title>HOWTO: Batteribyte macbook pro mid 2014!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2021/07/14/2021-batteribyte-macbook-pro-mid-2014/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jul 2021 17:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2021/07/14/2021-batteribyte-macbook-pro-mid-2014/</guid>
      <description>Brukar skruva isär min gamla trogna MacBook Pro (modell Mid-2014) åtminstone en gång per år och städa den från damm. Den blir oftast rejält mindre varm och går också mycket tystare av lite dammsugning av fläktar innuti.&#xA;Plockade som vanligt fram mitt pålitliga kit från ifixit.com och lättade på locket (nåja botten om man ska vara petig).&#xA;Som synes är både bottenplattan och dom två fläktarna rätt dammiga. Fram med lilla dammsugaren och försiktigt göra rent!</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
