<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nya Leksaker on Studio Tvär - gohugo.io</title>
    <link>https://zodin.net/tags/nya-leksaker/</link>
    <description>Recent content in Nya Leksaker on Studio Tvär - gohugo.io</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Jul 2022 15:53:04 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://zodin.net/tags/nya-leksaker/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Testar min lilla vinst!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/07/26/2022-testar-min-lilla-vinst/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jul 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/07/26/2022-testar-min-lilla-vinst/</guid>
      <description>Ja, jag vann nått!???!? Kul som fasen och klockrent dessutom. Vadå? Jo så här var det. Satt och lite halvslölyssna på en livestream om 3d-skrivare som alltid fascinerat lite och man så klart är sugen på. Har dock nada plats för en men väldigt spännande prylar ändå. Under denna stream som jag körde på min lille lur bredvid datorn jag satt och jobbade på sista dagarna innan semestern körde då webhallen på twitch en intressant stream där dom då skruvade ihop några olika sånna här och testade dom.</description>
    </item>
    <item>
      <title>En pillrig utmaning!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/05/05/2022-en-pillrig-utmaning/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/05/05/2022-en-pillrig-utmaning/</guid>
      <description>Har man inte nog att göra så kan man alltid skaffa sig mer? Nu hade jag nog att göra tyckte jag men ändå ska det förstås bli lite oväntade utmaningar! Skulle ju bara byta en fjuttig parkeringslampa i ena strålkastaren på min bil. Stoppa dit en ny å fin lampa och började böket med att få den på plats i hållaren i det mycket trånga hålet och utrymmet. Till min otroliga glädje så lyckas jag såklart ploppa ur lampan ur själva hållaren när den ska sättas på plats… Å vips så ligger den INUTI strålkastaren och skramlar… Gaaah…</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ut med nytt och in med annat nytt!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/04/27/2022-ut-med-nytt-och-in-med-annat-nytt/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/04/27/2022-ut-med-nytt-och-in-med-annat-nytt/</guid>
      <description>Köpte ju mig ett tangentbordskit strax före jul som såg lovande då jag gillar låg profil keyboards och såg möjligheten att även köra trådlöst både med usb-dongel och bluetooth när man nu jobbar deltid hemifrån i den nya post-pandemiska verkligheten.&#xA;Slog till på ett Cherry DW 9000 Slim och var inledningsvis väldans nöjd. Men så började problemen. Märkte ju att batterierna höll väldans dåligt att jobba på när man körde bluetooth till jobblappisen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cubase Pro 11 grace period eligible to Cubase Pro 12!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/03/04/2022-cubase-12-pro/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Mar 2022 17:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/03/04/2022-cubase-12-pro/</guid>
      <description>Äntligen kom Cubase 12 PRO och nu gjorde dom sig av med elicensing dongeln!&#xA;Mest för att komma ihåg gör jag detta korta inlägg för hur jag gjorde min uppdatering.&#xA;Kollar i min ”eLicenser Control Center” att jag har licens för Cubase Pro 11. Kollar också mitt konto hos Steinberg (har Cubase Pro 11 ) och att det är aktiverat efter 9 november 2021. Kör en ”Maintenance” av min eLicenser (flera gånger då det misslyckas).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ny leksak i hemmastudion!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2020/05/06/2020-ny-leksak-i-hemmastudion/</link>
      <pubDate>Wed, 06 May 2020 18:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2020/05/06/2020-ny-leksak-i-hemmastudion/</guid>
      <description>Förvånande nog tog det inte flera veckor som jag trodde när min nya leksak blev restnoterat på rea.&#xA;Mer tur än vanligt! Med andra ord… 🙂&#xA;Har ju stört mig lite på mina stativ här hemma i bland all bråte i lilla hemmastudion. Speciellt nu i dessa märkliga tider när man jobbar distans hela dagarna så blir det till att dra i och ur sladdar och försöka ställa undan grejorna. När jag fick syn på ett skrivbordsstativ i nått videoklipp på nätet tänkte jag att jag skulle kolla efter ett sånt!</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
