<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Musik Och Sång on Studio Tvär - gohugo.io</title>
    <link>https://zodin.net/tags/musik-och-s%C3%A5ng/</link>
    <description>Recent content in Musik Och Sång on Studio Tvär - gohugo.io</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Dec 2023 11:40:36 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://zodin.net/tags/musik-och-s%C3%A5ng/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>God Jul!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2023/12/24/2023-godjul/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 11:40:36 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2023/12/24/2023-godjul/</guid>
      <description>Hoppar från midsommar till jul! Här händer det minsann grejjor! Fast lite långt emellan bara! 🙂&#xA;Förkylningsjul igen fast rejält bättre än i fjol med Covid-pest-eländet efter en magisk julkonsert i Hedesunda kyrka med Hedesunda Sångare. I år blev det dock istället så att jag surt nog missade själva konserten istället pga förkylning. Bittert när man övat heeeeela hösten och sett fram emot konserten…&#xA;Men i morgon bitti blir det minsann till att sjunga på Ottan istället!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Midsommar Och Semester</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2023/07/03/2023-midsommar-och-semester/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 16:21:00 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2023/07/03/2023-midsommar-och-semester/</guid>
      <description>Inte blivit typ NÅTT gjort i min lilla studio sen flytt och bilstrul å allt annat som ständigt kommer i vägen! Tja musikaliskt har det inte blitt just nått gjort (förutom en del redigering av inspelningar från sommarkonsert med Hedesunda Sångare). Men nu är en mycket trevlig midsommar passerad med skratt, musik och traditionsenlig sill-lunch samt grillning i Borlänge. Kompisen med familj dök också opp (ned?) med en redig överraskning - igen!</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
