<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Studiotid on Studio Tvär - gohugo.io</title>
    <link>https://zodin.net/tags/studiotid/</link>
    <description>Recent content in Studiotid on Studio Tvär - gohugo.io</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Jan 2022 15:53:04 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://zodin.net/tags/studiotid/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Hockey time = Studio time!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/01/14/2022-hockey-time-studio-time/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jan 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/01/14/2022-hockey-time-studio-time/</guid>
      <description>Gumman ska på hockey ikväll – alltså kan jag leva om lite! 🙂&#xA;Så ville jag testa en massa updates på min hemsida som jag nog borde dundrat in för läääänge sen…. Oups!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ny leksak i hemmastudion!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2020/05/06/2020-ny-leksak-i-hemmastudion/</link>
      <pubDate>Wed, 06 May 2020 18:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2020/05/06/2020-ny-leksak-i-hemmastudion/</guid>
      <description>Förvånande nog tog det inte flera veckor som jag trodde när min nya leksak blev restnoterat på rea.&#xA;Mer tur än vanligt! Med andra ord… 🙂&#xA;Har ju stört mig lite på mina stativ här hemma i bland all bråte i lilla hemmastudion. Speciellt nu i dessa märkliga tider när man jobbar distans hela dagarna så blir det till att dra i och ur sladdar och försöka ställa undan grejorna. När jag fick syn på ett skrivbordsstativ i nått videoklipp på nätet tänkte jag att jag skulle kolla efter ett sånt!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Äntligen är vårkonserten slutmixad och redigerad!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/06/21/2015-antligen-ar-varkonserten-slutmixad-och-redigerad/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jun 2015 11:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/06/21/2015-antligen-ar-varkonserten-slutmixad-och-redigerad/</guid>
      <description>Ojojoj! Tog sin tid… Men till slut har jag äntligen efter drygt 5 ytterligare timmar redigering lyckats pussla ihop video från en iPhone med ljud inspelat med en Zoom mobil inspelare. Mixningen av ljudet tog klart mer tid än jag kunnat gissa mycket beroende på att jag klantade jag mig och missade att jag spelat in på 48kHz vilket jag såklart lär hantera när jag mixar till 44.1kHz. Vad blev det för knas då?</description>
    </item>
    <item>
      <title>En stor dag!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/04/02/2015-en-stor-dag/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Apr 2015 17:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/04/02/2015-en-stor-dag/</guid>
      <description>Hello music lovers!&#xA;Bättre sent än aldrig? Borde ju så klart varit fixat redan innan den 16:e januari men idag är det officiellt! Jag kommer ut ur garderoben ordentligt med min första singel ”I Wish There Were Another You” till minne av min saknade vän Jenny. Man kan nu hitta min låt på populära tjänster såsom iTunes, Spotify och Google Play! 🙂&#xA;!&#xA;!</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
