<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Meckande on Studio Tvär - gohugo.io</title>
    <link>https://zodin.net/categories/meckande/</link>
    <description>Recent content in Meckande on Studio Tvär - gohugo.io</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Sep 2022 19:53:04 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://zodin.net/categories/meckande/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Saaborgini meckande igen!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/09/26/2016-saaborgini-meckande-igen/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Sep 2022 19:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/09/26/2016-saaborgini-meckande-igen/</guid>
      <description>Har ju haft en hysterisk kolibri i höger utblås i min lilla Saab ett bra tag (år faktiskt). Tydligen var det e förvarning om en döende kupéfläkten! Till slut blev det tyst… Helt tyst!!! Minsta imma på rutan blev lika ogenomtränglig som Lytzen-dimman! Saab 9-3 utan kupéfläkten är ingen höjdare!&#xA;Eftersom jag precis haft bilen på verkstad för bromsbyte så var jag inte så sugen på att ställa dit den igen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Wow! Testar ett Air Pod hack..</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/09/26/2020-airpod-hack/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Sep 2022 19:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/09/26/2020-airpod-hack/</guid>
      <description>Mitt första par Air Pods hade ett hårt liv. Riktigt hårt. Brukade dom mer eller mindre dagligen till och från jobbet samt på jobbet för att hamna lite i en egen värld där i kontorslandskapet. Lyckades också tappa dom engång på en Ica Maxi-parkering där dom blev överkörda minst en gång – men jag fick igen dom! Har slipat betonggolv i ett helt radhus med dom i skallen för att stå ut med monotona jobbet (med hörselkåpor utanpå, tack för underhållningen Billy Opel!</description>
    </item>
    <item>
      <title>En pillrig utmaning!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/05/05/2022-en-pillrig-utmaning/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/05/05/2022-en-pillrig-utmaning/</guid>
      <description>Har man inte nog att göra så kan man alltid skaffa sig mer? Nu hade jag nog att göra tyckte jag men ändå ska det förstås bli lite oväntade utmaningar! Skulle ju bara byta en fjuttig parkeringslampa i ena strålkastaren på min bil. Stoppa dit en ny å fin lampa och började böket med att få den på plats i hållaren i det mycket trånga hålet och utrymmet. Till min otroliga glädje så lyckas jag såklart ploppa ur lampan ur själva hållaren när den ska sättas på plats… Å vips så ligger den INUTI strålkastaren och skramlar… Gaaah…</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kabelförvaringstrix!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/04/12/2022-kabelforvarningstrix/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/04/12/2022-kabelforvarningstrix/</guid>
      <description>Såg det nog för lääääänge sedan på internet nånstans men idag har det varit lite röjning och även jag tog och testade trixet! Får säga att det faktiskt funkar riktigt bra! Kommer bli enklare att hitta dom udda konverterarna när man ska leka i lilla hemmastudion och behöver nån konstig koppling till nått… 🙂&#xA;Jag har alltså kapat upp ett papprör som förmodligen haft en vaxduk eller liknande runt sig samt kompletterat med lite vanliga toarullar.</description>
    </item>
    <item>
      <title>HOWTO: Batteribyte macbook pro mid 2014!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2021/07/14/2021-batteribyte-macbook-pro-mid-2014/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jul 2021 17:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2021/07/14/2021-batteribyte-macbook-pro-mid-2014/</guid>
      <description>Brukar skruva isär min gamla trogna MacBook Pro (modell Mid-2014) åtminstone en gång per år och städa den från damm. Den blir oftast rejält mindre varm och går också mycket tystare av lite dammsugning av fläktar innuti.&#xA;Plockade som vanligt fram mitt pålitliga kit från ifixit.com och lättade på locket (nåja botten om man ska vara petig).&#xA;Som synes är både bottenplattan och dom två fläktarna rätt dammiga. Fram med lilla dammsugaren och försiktigt göra rent!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Renovering av gammal gitarr!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2020/08/16/2020-renovering-av-gammal-gitarr/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Aug 2020 20:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2020/08/16/2020-renovering-av-gammal-gitarr/</guid>
      <description>Fick en gammal gitarr som stått för sig själv i nått hörn i många många herrans år. Hann bara försöka stämma den så small en av dom riktigt risiga strängarna av. Bara å beställa hem nya strängar då mitt lager sinat totalt.&#xA;Blev thomann som fick stå för leveransen då vi inte har nått bra alternativ längre lokalt i Gävle. Transporten gick som vanligt snabbt till Sverige och blev sen rätt osynlig innan jag plötsligt kunde beställa att få paketet lämnat på vanliga utlämningsstället istället för att dom ska ”försöka leverera till dörren” (brukar ju aldrig funka).</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
