<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fotografering on Studio Tvär</title>
    <link>https://studiotvar.se/categories/fotografering/</link>
    <description>Recent content in Fotografering on Studio Tvär</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jun 2020 13:53:04 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://studiotvar.se/categories/fotografering/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Grannfejden - Bangolf edition!</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2020/06/28/2020-grannfejdenbangolf-edition/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 13:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2020/06/28/2020-grannfejdenbangolf-edition/</guid>
      <description>Idag blev det äntligen nått annat än pusta å ev kvällsdopp så här mot slutet på värmeböljan. Lagom när luften e tjock som ärtsoppa innan stundande utlovat regn så blev det lite grannfejd i Stenebergsparken här bredvid! Skoj! Sjukt länge sedan sist….&#xA;Blev en liten video! 🙂</description>
    </item>
    <item>
      <title>Semester är härligt!</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2014/06/13/2014-semester-ar-harligt/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Jun 2014 12:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2014/06/13/2014-semester-ar-harligt/</guid>
      <description>Just idag är det lite regning så jag passar på att mecka med min snudd på förnekade lilla wordpress-sajt. Lagt till ett litet spamfilter som jag vill testa så får vi se om man kan ha kommentarer påslaget nu…&#xA;Semestern börja med en trevlig midsommar om än väldigt kallt! Tog ett tag sen men OJ va värmen kom sen… Galet varmt i luften och ovanligt varm i havet. Så det har blivit mycket bada, mycket sol och dom senaste dagarna mycket musik!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gävle Foto- och mediamässa</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2012/10/10/2012-gavle-foto-och-mediamassa/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Oct 2012 17:13:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2012/10/10/2012-gavle-foto-och-mediamassa/</guid>
      <description>Ja tyvärr missade jag själv detta evenemang eftersom jag var upptagen hela lördagen med sångutbildning! Varför ska allt kul vara samtidigt? Typiskt&amp;hellip;&#xA;Som tur är fick jag chansen att medverka i allafall med några bilder som visades i en fotoutställning av Folkutbildningsuniversitetet. Skoj! Såg mina egna bilder i bakgrunden en par gånger på fejjan från mässan&amp;hellip; Humor! :)&#xA;Klippte ihop alla mina bilder i utställningen till en liten film som finns nedan ifall du är nyfiken:</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
