<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Humor on Studio Tvär</title>
    <link>https://studiotvar.se/categories/humor/</link>
    <description>Recent content in Humor on Studio Tvär</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 May 2022 15:53:04 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://studiotvar.se/categories/humor/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>En pillrig utmaning!</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2022/05/05/2022-en-pillrig-utmaning/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2022/05/05/2022-en-pillrig-utmaning/</guid>
      <description>Har man inte nog att göra så kan man alltid skaffa sig mer? Nu hade jag nog att göra tyckte jag men ändå ska det förstås bli lite oväntade utmaningar! Skulle ju bara byta en fjuttig parkeringslampa i ena strålkastaren på min bil. Stoppa dit en ny å fin lampa och började böket med att få den på plats i hållaren i det mycket trånga hålet och utrymmet. Till min otroliga glädje så lyckas jag såklart ploppa ur lampan ur själva hållaren när den ska sättas på plats… Å vips så ligger den INUTI strålkastaren och skramlar… Gaaah…</description>
    </item>
    <item>
      <title>Grannfejden - Bangolf edition!</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2020/06/28/2020-grannfejdenbangolf-edition/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 13:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2020/06/28/2020-grannfejdenbangolf-edition/</guid>
      <description>Idag blev det äntligen nått annat än pusta å ev kvällsdopp så här mot slutet på värmeböljan. Lagom när luften e tjock som ärtsoppa innan stundande utlovat regn så blev det lite grannfejd i Stenebergsparken här bredvid! Skoj! Sjukt länge sedan sist….&#xA;Blev en liten video! 🙂</description>
    </item>
    <item>
      <title>MacGyver-mode i värmen!</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2020/06/22/2020-macgyver-mode-i-varmen/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jun 2020 10:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2020/06/22/2020-macgyver-mode-i-varmen/</guid>
      <description>Två riktigt varma dagar på raken och kolla lite i lådor och tog hjälp av en gammal pc-fläkt, en riktigt gammal mobilladdare, en gammal flingkartong, en blomlåda för balkong samt två frysklampar och lite vatten! Krävdes bara en liten sockerbit för koppling och en sax att klippa i flingkartongen sen var det klart!&#xA;Några isklampar i en blomlåda! Ett uppklippt flingpaket som täckning Temperatur före: Temperatur efter: Jag får erkänna att det inte kyler med speciellt många BTU men rätt skönt att ha den blåsandes på fötterna!</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
