<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Studio Tvär - gohugo.io</title>
    <link>https://zodin.net/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on Studio Tvär - gohugo.io</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Dec 2023 11:40:36 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://zodin.net/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>God Jul!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2023/12/24/2023-godjul/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 11:40:36 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2023/12/24/2023-godjul/</guid>
      <description>Hoppar från midsommar till jul! Här händer det minsann grejjor! Fast lite långt emellan bara! 🙂&#xA;Förkylningsjul igen fast rejält bättre än i fjol med Covid-pest-eländet efter en magisk julkonsert i Hedesunda kyrka med Hedesunda Sångare. I år blev det dock istället så att jag surt nog missade själva konserten istället pga förkylning. Bittert när man övat heeeeela hösten och sett fram emot konserten…&#xA;Men i morgon bitti blir det minsann till att sjunga på Ottan istället!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Midsommar Och Semester</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2023/07/03/2023-midsommar-och-semester/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 16:21:00 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2023/07/03/2023-midsommar-och-semester/</guid>
      <description>Inte blivit typ NÅTT gjort i min lilla studio sen flytt och bilstrul å allt annat som ständigt kommer i vägen! Tja musikaliskt har det inte blitt just nått gjort (förutom en del redigering av inspelningar från sommarkonsert med Hedesunda Sångare). Men nu är en mycket trevlig midsommar passerad med skratt, musik och traditionsenlig sill-lunch samt grillning i Borlänge. Kompisen med familj dök också opp (ned?) med en redig överraskning - igen!</description>
    </item>
    <item>
      <title>HOWTO: Service på grafikkort</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/12/24/2022-howto-service-grafikkort/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/12/24/2022-howto-service-grafikkort/</guid>
      <description>Mitt nu rätt gamla Powercolor Radeon RX 590 8GB Red Dragon hade en tendens att låta väldigt mycket när man spelade de enklaste spel. Så efter flytt och haft burken nedpackat ett tag upptäckte jag att problemen förvärrats ännu mer.&#xA;Nu krävdes det bara gajming så dök burken nu och då eller bara lät förfärligt med grafikkortsfläktarna på max. Råkade dessutom sammanfalla med rejält omarbetad drivare från AMD - så misstanken landade ju där först.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Wow! Testar ett Air Pod hack..</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/09/26/2020-airpod-hack/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Sep 2022 19:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/09/26/2020-airpod-hack/</guid>
      <description>Mitt första par Air Pods hade ett hårt liv. Riktigt hårt. Brukade dom mer eller mindre dagligen till och från jobbet samt på jobbet för att hamna lite i en egen värld där i kontorslandskapet. Lyckades också tappa dom engång på en Ica Maxi-parkering där dom blev överkörda minst en gång – men jag fick igen dom! Har slipat betonggolv i ett helt radhus med dom i skallen för att stå ut med monotona jobbet (med hörselkåpor utanpå, tack för underhållningen Billy Opel!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Testar min lilla vinst!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/07/26/2022-testar-min-lilla-vinst/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jul 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/07/26/2022-testar-min-lilla-vinst/</guid>
      <description>Ja, jag vann nått!???!? Kul som fasen och klockrent dessutom. Vadå? Jo så här var det. Satt och lite halvslölyssna på en livestream om 3d-skrivare som alltid fascinerat lite och man så klart är sugen på. Har dock nada plats för en men väldigt spännande prylar ändå. Under denna stream som jag körde på min lille lur bredvid datorn jag satt och jobbade på sista dagarna innan semestern körde då webhallen på twitch en intressant stream där dom då skruvade ihop några olika sånna här och testade dom.</description>
    </item>
    <item>
      <title>En pillrig utmaning!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/05/05/2022-en-pillrig-utmaning/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/05/05/2022-en-pillrig-utmaning/</guid>
      <description>Har man inte nog att göra så kan man alltid skaffa sig mer? Nu hade jag nog att göra tyckte jag men ändå ska det förstås bli lite oväntade utmaningar! Skulle ju bara byta en fjuttig parkeringslampa i ena strålkastaren på min bil. Stoppa dit en ny å fin lampa och började böket med att få den på plats i hållaren i det mycket trånga hålet och utrymmet. Till min otroliga glädje så lyckas jag såklart ploppa ur lampan ur själva hållaren när den ska sättas på plats… Å vips så ligger den INUTI strålkastaren och skramlar… Gaaah…</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ut med nytt och in med annat nytt!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/04/27/2022-ut-med-nytt-och-in-med-annat-nytt/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/04/27/2022-ut-med-nytt-och-in-med-annat-nytt/</guid>
      <description>Köpte ju mig ett tangentbordskit strax före jul som såg lovande då jag gillar låg profil keyboards och såg möjligheten att även köra trådlöst både med usb-dongel och bluetooth när man nu jobbar deltid hemifrån i den nya post-pandemiska verkligheten.&#xA;Slog till på ett Cherry DW 9000 Slim och var inledningsvis väldans nöjd. Men så började problemen. Märkte ju att batterierna höll väldans dåligt att jobba på när man körde bluetooth till jobblappisen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>I&#39;m missing you!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/04/12/2022-im-missing-you/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/04/12/2022-im-missing-you/</guid>
      <description>Idag skulle det återigen varit din födelsedag. Gjorde ju grunden till en låt vid din födelsedag ifjol då det var 10 år sedan du lämnade jordelivet. Sen tog den nästan ett år innan den blev färdig och kunde publicerades på diverse tjänster (se länkar nedan). Har fått förfrågan om texten så nu har jag gjort en enkel video av låten med tillhörande text.&#xA;Hoppas du har det bra på ditt lilla moln saknade vän!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kabelförvaringstrix!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/04/12/2022-kabelforvarningstrix/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/04/12/2022-kabelforvarningstrix/</guid>
      <description>Såg det nog för lääääänge sedan på internet nånstans men idag har det varit lite röjning och även jag tog och testade trixet! Får säga att det faktiskt funkar riktigt bra! Kommer bli enklare att hitta dom udda konverterarna när man ska leka i lilla hemmastudion och behöver nån konstig koppling till nått… 🙂&#xA;Jag har alltså kapat upp ett papprör som förmodligen haft en vaxduk eller liknande runt sig samt kompletterat med lite vanliga toarullar.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cubase Pro 11 grace period eligible to Cubase Pro 12!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/03/04/2022-cubase-12-pro/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Mar 2022 17:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/03/04/2022-cubase-12-pro/</guid>
      <description>Äntligen kom Cubase 12 PRO och nu gjorde dom sig av med elicensing dongeln!&#xA;Mest för att komma ihåg gör jag detta korta inlägg för hur jag gjorde min uppdatering.&#xA;Kollar i min ”eLicenser Control Center” att jag har licens för Cubase Pro 11. Kollar också mitt konto hos Steinberg (har Cubase Pro 11 ) och att det är aktiverat efter 9 november 2021. Kör en ”Maintenance” av min eLicenser (flera gånger då det misslyckas).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hockey time = Studio time!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/01/14/2022-hockey-time-studio-time/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jan 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/01/14/2022-hockey-time-studio-time/</guid>
      <description>Gumman ska på hockey ikväll – alltså kan jag leva om lite! 🙂&#xA;Så ville jag testa en massa updates på min hemsida som jag nog borde dundrat in för läääänge sen…. Oups!</description>
    </item>
    <item>
      <title>HOWTO: Batteribyte macbook pro mid 2014!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2021/07/14/2021-batteribyte-macbook-pro-mid-2014/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jul 2021 17:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2021/07/14/2021-batteribyte-macbook-pro-mid-2014/</guid>
      <description>Brukar skruva isär min gamla trogna MacBook Pro (modell Mid-2014) åtminstone en gång per år och städa den från damm. Den blir oftast rejält mindre varm och går också mycket tystare av lite dammsugning av fläktar innuti.&#xA;Plockade som vanligt fram mitt pålitliga kit från ifixit.com och lättade på locket (nåja botten om man ska vara petig).&#xA;Som synes är både bottenplattan och dom två fläktarna rätt dammiga. Fram med lilla dammsugaren och försiktigt göra rent!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Renovering av gammal gitarr!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2020/08/16/2020-renovering-av-gammal-gitarr/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Aug 2020 20:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2020/08/16/2020-renovering-av-gammal-gitarr/</guid>
      <description>Fick en gammal gitarr som stått för sig själv i nått hörn i många många herrans år. Hann bara försöka stämma den så small en av dom riktigt risiga strängarna av. Bara å beställa hem nya strängar då mitt lager sinat totalt.&#xA;Blev thomann som fick stå för leveransen då vi inte har nått bra alternativ längre lokalt i Gävle. Transporten gick som vanligt snabbt till Sverige och blev sen rätt osynlig innan jag plötsligt kunde beställa att få paketet lämnat på vanliga utlämningsstället istället för att dom ska ”försöka leverera till dörren” (brukar ju aldrig funka).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Grannfejden - Bangolf edition!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2020/06/28/2020-grannfejdenbangolf-edition/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 13:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2020/06/28/2020-grannfejdenbangolf-edition/</guid>
      <description>Idag blev det äntligen nått annat än pusta å ev kvällsdopp så här mot slutet på värmeböljan. Lagom när luften e tjock som ärtsoppa innan stundande utlovat regn så blev det lite grannfejd i Stenebergsparken här bredvid! Skoj! Sjukt länge sedan sist….&#xA;Blev en liten video! 🙂</description>
    </item>
    <item>
      <title>MacGyver-mode i värmen!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2020/06/22/2020-macgyver-mode-i-varmen/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jun 2020 10:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2020/06/22/2020-macgyver-mode-i-varmen/</guid>
      <description>Två riktigt varma dagar på raken och kolla lite i lådor och tog hjälp av en gammal pc-fläkt, en riktigt gammal mobilladdare, en gammal flingkartong, en blomlåda för balkong samt två frysklampar och lite vatten! Krävdes bara en liten sockerbit för koppling och en sax att klippa i flingkartongen sen var det klart!&#xA;Några isklampar i en blomlåda! Ett uppklippt flingpaket som täckning Temperatur före: Temperatur efter: Jag får erkänna att det inte kyler med speciellt många BTU men rätt skönt att ha den blåsandes på fötterna!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ny leksak i hemmastudion!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2020/05/06/2020-ny-leksak-i-hemmastudion/</link>
      <pubDate>Wed, 06 May 2020 18:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2020/05/06/2020-ny-leksak-i-hemmastudion/</guid>
      <description>Förvånande nog tog det inte flera veckor som jag trodde när min nya leksak blev restnoterat på rea.&#xA;Mer tur än vanligt! Med andra ord… 🙂&#xA;Har ju stört mig lite på mina stativ här hemma i bland all bråte i lilla hemmastudion. Speciellt nu i dessa märkliga tider när man jobbar distans hela dagarna så blir det till att dra i och ur sladdar och försöka ställa undan grejorna. När jag fick syn på ett skrivbordsstativ i nått videoklipp på nätet tänkte jag att jag skulle kolla efter ett sånt!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kapten Kalsong - Hela dagen lång!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2020/04/14/2020-kapten-kalsong-hela-dagen-lang/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Apr 2020 21:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2020/04/14/2020-kapten-kalsong-hela-dagen-lang/</guid>
      <description>Så har jag valt att kalla min lilla humorlåt om det här med att jobba distans som många av oss gör sen en längre tid tillbaka. Ett litet kul experiment av en musiksnutt som fastna hos mig när jag letade lite nya skojiga ackord på gitarren och ut ramla ett snudd på galet skruvande i nån sorts musikvideo i ett på tok för begränsat redigeringsprogram. Men rackarns kul har det varit!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Saaborgini meckande igen!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2016/04/16/2016-saaborgini-meckande-igen/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Apr 2016 11:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2016/04/16/2016-saaborgini-meckande-igen/</guid>
      <description>Har ju haft en hysterisk kolibri i höger utblås i min lilla Saab ett bra tag (år faktiskt). Tydligen var det e förvarning om en döende kupéfläkten! Till slut blev det tyst… Helt tyst!!! Minsta imma på rutan blev lika ogenomtränglig som Lytzen-dimman! Saab 9-3 utan kupéfläkten är ingen höjdare!&#xA;Eftersom jag precis haft bilen på verkstad för bromsbyte så var jag inte så sugen på att ställa dit den igen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Saknar dej, fortfarande!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2016/04/12/2016-saknar-dej-fortfarande/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2016 11:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2016/04/12/2016-saknar-dej-fortfarande/</guid>
      <description>Idag tänker man förstås lite extra på sin saknade vän. Tänk att det gått fem år redan! Idag var ju din födelsedag och med den fina vårsol det är idag hade du nog trivts fint… ♥&#xA;Hoppas du har det bra där du är nu…&#xA;Saknar dej!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dop för lille Liam!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2016/02/13/2016-dop-for-lille-liam/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Feb 2016 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2016/02/13/2016-dop-for-lille-liam/</guid>
      <description>Så fick man även för första gången själv spela och sjunga på dop också! En rätt knölig låt med många taktbyten och lite klurig melodi ibland men ruskigt fin om jag får säga det själv. Blev tyvärr inte någon riktigt bra inspelning i själva kyrkan men jag lattjade lite hemma i studion och gjorde mig en liten kyrkosimulator med extremt eko.&#xA;Prins Noel av Linn Marie Wågberg.&#xA;Kul att prästen kände igen mig direkt från tidigare sånginsats tillsammans med Bomhus Kyrkokör där i stora Heliga Trefaldighets kyrka här i Gävle.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hela människan med premiär för mina egna låtar!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2016/01/28/2016-hela-manniskan-premiar-for-mina-egna-latar/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2016/01/28/2016-hela-manniskan-premiar-for-mina-egna-latar/</guid>
      <description>Fick ett erbjudande att vara med som lite hemlig gäst på ett event som Ria organiserat här i Gävle och för första gången spelade jag då bland annat mina egna låtar ”I With There Where Another You” och ”Saknar Dej”. Det är ju inte muntraste låtarna då dom handlar om en kär vän som tyvärr valde att ta sitt liv. Så det passade ju verkligen in på ett event som handlar just om att man måste ta hand om hela människan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nytt mikrofonfäste!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2016/01/25/2016-nytt-mikrofonfaste/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jan 2016 22:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2016/01/25/2016-nytt-mikrofonfaste/</guid>
      <description>Att jag inte köpt ett för länge sedan! Jösses va mycket bättre än det original som jag använt och som jag dessutom råkat paja! MacGyver och tejp i all ära men rackarns så mycket bättre detta ser ut och känns. Så himla mysigt när man köper nått som blir perfekt! Blir spännande att prova i lilla hemmastudion!&#xA;Gummiband i reserv ingick dessutom! 🙂</description>
    </item>
    <item>
      <title>God Jul!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/12/24/2015-god-jul/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Dec 2015 18:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/12/24/2015-god-jul/</guid>
      <description>Grönt ute och ingen snö! Men nu har man åtminstone smaskat i sig julbord och öppnat lite paket. Blev ingen egen liten julsång från min sida i år men jag har däremot meckat ihop ett antal videoklipp och musikklipp från den julkonsert jag var med på tillsammans med Hedesunda Sångare i Hedesunda kyrka den 13 december. Tog lite tid men så är man ju fortfarande rätt nybörjare på att mixa/mastra ljud också.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gamla kunskaper?</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/12/10/2015-gamla-kunskaper/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2015 18:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/12/10/2015-gamla-kunskaper/</guid>
      <description>Efter två härliga körövningskvällar så hamna man plötsligt med guran i näven och ett framtida litet uppdrag att snickra på! Fått tag på original noter (köpt!) men det var i en rätt obekväm tonart för killar så vips får man plocka fram och försöka skaka liv i lite gamla kunskaper i transponering…&#xA;Efter lite velande å testande fram och tillbaka så tror jag att jag minsan hittat en passande transponering! Som en bonus blir man genast mer förtjust i låten dessutom… Vad är det pågång då?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bilmontören Sören! :)</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/11/01/2015-bilmontoren-soren/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Nov 2015 18:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/11/01/2015-bilmontoren-soren/</guid>
      <description>Efter en fin All Helgona igår med mycket vacker sång tillsammans med sköningarna i Bomhus Kyrkokör och ljuständning så var det dags att ta fram lite verktyg idag igen!&#xA;Belysning till registreringsskylt I fredags var det ju inge vidare väder så då fick den bli fix av regskyltbelysningen bak då det gick att skruva loss den rampen så man kunde sitta inne å laga sen istället… 🙂&#xA;Byte av strålkastare Så idag var det dags för den lite större utmaningen att byta strålkastare fram!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lyckad 130-årsfest!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/10/25/2015-lyckad-130-arsfest/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Oct 2015 19:33:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/10/25/2015-lyckad-130-arsfest/</guid>
      <description>Igår lördag fick man äran att delta på vår kära körlederska Gunilla och hennes käreste och basen Åkes gemensamma födelsedagsfest! Massor med skratt och underbar underhållning blandat med nya och gamla bekantskaper, överraskningar och dans samt massor av god mat! Så här i efterhand skulle man såklart haft bättre utrustning än mobiler för att dokumentera denna kväll men med lite bildbehandling tror jag man åtminstone kan skymta deltagarna här och där… 🙂</description>
    </item>
    <item>
      <title>Musikliv i Bomhus!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/10/11/2015-musikliv-i-bomhus/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Oct 2015 17:33:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/10/11/2015-musikliv-i-bomhus/</guid>
      <description>I lördags fick jag och resten av sköningarna i Bomhus Kyrkokör vara med och sjunga på en tillställning som gick under namnet ”Musikliv i Bomhus”. Alla möjliga olika musiker och körer deltog och jag fick sjunga solo! 🙂 Kunde inte deltaga under hela tillställningen så bara en del av underhållningen är fångad på film…&#xA;Musikliv i Bomhus, valda klipp på Youtube!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Heldag med Hedesunda Sångare och baluns!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/10/09/2015-heldag-med-hedesunda-sangare-och-baluns/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Oct 2015 19:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/10/09/2015-heldag-med-hedesunda-sangare-och-baluns/</guid>
      <description>I lördags var det en riktigt trevlig heldag körövning med Hedesunda Sångare där det bara lät bättre å bättre allt eftersom dagen gick. Dock var man rätt trött både i hals och kropp efteråt men det hindrade inte att man beslutade att ändå dyka opp på efterföljande baluns på kvällen!&#xA;Skulle visa sig vara ett riktigt trevlig beslut! Underbar lokal där på den renoverade macken Gårdtä som värsta 50-60-tals rockabillybaren där vi hade lite knytiskalas och med suverän underhållning där medlemmar i kören visade upp sina talanger…</description>
    </item>
    <item>
      <title>Välgörenhetskonsert!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/10/05/2015-valgorenhetskonsert/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2015 17:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/10/05/2015-valgorenhetskonsert/</guid>
      <description>Så har man då fått äran att sjunga solo med härliga Bomhus Kyrkokör i stooooora Heliga Trefaldighets kyrka här i Gävle. Andra tillfället när jag nu fått testa att spela in med min bärbara Zoom. Efter lite mixning av ljudet och redigering av video med gumsans filmklipp från telefonen så ramla detta ut:&#xA;Var rätt nervöst dagarna innan med halsont och elände men som tur var sjöng vi ju inte en massa andra sånger så det kändes riktigt bra att få sjunga där!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Välkommen hem! :)!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/07/31/2015-valkommen-hem/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2015 17:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/07/31/2015-valkommen-hem/</guid>
      <description>Nu åker min mini-server med Windows 8.1 ut och in kommer min nya lilla vän! Mac Mini! Hoppas du är rejält stabilare och snabbare samt förhoppningsvis lika tyst!&#xA;Frågan är vad jag ska döpa min nya vän till? Hmmm får fundera medan jag meckar mat! 🙂</description>
    </item>
    <item>
      <title>Äntligen är vårkonserten slutmixad och redigerad!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/06/21/2015-antligen-ar-varkonserten-slutmixad-och-redigerad/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jun 2015 11:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/06/21/2015-antligen-ar-varkonserten-slutmixad-och-redigerad/</guid>
      <description>Ojojoj! Tog sin tid… Men till slut har jag äntligen efter drygt 5 ytterligare timmar redigering lyckats pussla ihop video från en iPhone med ljud inspelat med en Zoom mobil inspelare. Mixningen av ljudet tog klart mer tid än jag kunnat gissa mycket beroende på att jag klantade jag mig och missade att jag spelat in på 48kHz vilket jag såklart lär hantera när jag mixar till 44.1kHz. Vad blev det för knas då?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Plötsligt blir det mycket musik!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/05/25/2015-plotsligt-blir-det-mycket-musik/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2015 19:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/05/25/2015-plotsligt-blir-det-mycket-musik/</guid>
      <description>Ibland har det visst en förmåga att bli en hel del i schemat plötsligt! I söndags var jag med och sjöng för konfirmander i Bomhus kyrka med Bomhus kyrkokör och i morgon tisdag klockan 19:00 blir det Vårkonsert också i Bomhus kyrka. Sen mitt i allt har man misslyckats med att säga ”nej” och ska spela och sjunga på begravning på fredag (fast ska man vara ärlig så vill jag nog prova om jag klarar av det).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fantastisk service!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/04/19/2015-fantastisk-service/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Apr 2015 19:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/04/19/2015-fantastisk-service/</guid>
      <description>Ibland blir man mäkta förvånad av vilken fantastisk service man kan få ibland! Så här gick det till…&#xA;KOSS Porta-PRO for ever! I tisdags började plötsligen mina 5 år gamla Porta-PRO hörlurar glappa. Har ju dom mer eller mindre varje dag på jobbet och dom har sannerligen funkat bra! Försökte klura ut var felet satt och upptäckte rätt snart att vänster öras sladd var glapp precis under själva hörluren. Hittade dock en klämma som blivit över från nån matlåda och lyckades hitta en vinkel där lurarna funkade…</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
