<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Konsert on Studio Tvär - gohugo.io</title>
    <link>https://zodin.net/categories/konsert/</link>
    <description>Recent content in Konsert on Studio Tvär - gohugo.io</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Oct 2015 17:33:04 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://zodin.net/categories/konsert/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Musikliv i Bomhus!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/10/11/2015-musikliv-i-bomhus/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Oct 2015 17:33:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/10/11/2015-musikliv-i-bomhus/</guid>
      <description>I lördags fick jag och resten av sköningarna i Bomhus Kyrkokör vara med och sjunga på en tillställning som gick under namnet ”Musikliv i Bomhus”. Alla möjliga olika musiker och körer deltog och jag fick sjunga solo! 🙂 Kunde inte deltaga under hela tillställningen så bara en del av underhållningen är fångad på film…&#xA;Musikliv i Bomhus, valda klipp på Youtube!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Välgörenhetskonsert!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/10/05/2015-valgorenhetskonsert/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2015 17:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/10/05/2015-valgorenhetskonsert/</guid>
      <description>Så har man då fått äran att sjunga solo med härliga Bomhus Kyrkokör i stooooora Heliga Trefaldighets kyrka här i Gävle. Andra tillfället när jag nu fått testa att spela in med min bärbara Zoom. Efter lite mixning av ljudet och redigering av video med gumsans filmklipp från telefonen så ramla detta ut:&#xA;Var rätt nervöst dagarna innan med halsont och elände men som tur var sjöng vi ju inte en massa andra sånger så det kändes riktigt bra att få sjunga där!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Julkonsert i Bomhus kyrka!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2012/12/19/2012-julkonsert-i-bomhus-kyrka/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Dec 2012 12:41:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2012/12/19/2012-julkonsert-i-bomhus-kyrka/</guid>
      <description>Igår hade vi då vår första Julkonsert i Bomhus Kyrka med vår fina Bomhus Kyrkokör och sjöng en hel radda med julsånger både för och med publiken. Imponerande 153 personer dök upp tydligen upp och det vart ju riktigt lyckat!&#xA;Själv hade jag den stora äran att få sjunga solo till Py Bäckmans fina julversion av &amp;ldquo;Stad i Ljus&amp;rdquo; som så fyndigt heter &amp;ldquo;Sprid Ditt Ljus&amp;rdquo; istället. Obeskrivligt mäktig känsla att få skråla framför en hel kör som klämmer i bakifrån.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Julgalan 2013? Nej tack! :)</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2012/12/16/2012-julgalan-2013-nej-tack/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Dec 2012 17:20:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2012/12/16/2012-julgalan-2013-nej-tack/</guid>
      <description>Ja då har man besökt Julgalan 2012 i Sandviken på Göransonska Arenan. Var det en ära? Njaaa, knappast. Tyvärr skulle det visa sig vara en rätt oproffsig tillställning. Vi tar det från början!&#xA;4500 personer hade snabbt bokat men någon hade tänkt till&amp;hellip; Men hade lite otur eller nått?&#xA;Alla hade tydligen fått en rekommenderad tid att anlända detta evenemang (dock inte vi) men man hade inte skickat ut några biljetter utan alla skulle ha med sig sitt bokningsnummer istället och &amp;ldquo;bara&amp;rdquo; behöva uppge sitt namn.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bo Kaspers Orkester - finbesök i Gävlekonserthus!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2012/12/10/2012-bo-kaspers-konsert-finbesok-i-gavle/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Dec 2012 17:43:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2012/12/10/2012-bo-kaspers-konsert-finbesok-i-gavle/</guid>
      <description>Den 9:e december fick vi finbesök av det underbara norrländska vemodet i form av musik levererad av ingen mindre än Bosse och hans sköna orkester. Ute i sista minuten för biljett (dom gick åt sjukt snabbt) men han ändå få tag på två biljetter så min lille sambo kunde få bli bjuden dit som födelsedagspresent.&#xA;Vi bjöds på en skön blandning av musikstilar som nog bara kan beskrivas som just Bo Kaspers Orkesters egna sound.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
