<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dop on Studio Tvär - gohugo.io</title>
    <link>https://zodin.net/tags/dop/</link>
    <description>Recent content in Dop on Studio Tvär - gohugo.io</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Feb 2016 15:53:04 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://zodin.net/tags/dop/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Dop för lille Liam!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2016/02/13/2016-dop-for-lille-liam/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Feb 2016 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2016/02/13/2016-dop-for-lille-liam/</guid>
      <description>Så fick man även för första gången själv spela och sjunga på dop också! En rätt knölig låt med många taktbyten och lite klurig melodi ibland men ruskigt fin om jag får säga det själv. Blev tyvärr inte någon riktigt bra inspelning i själva kyrkan men jag lattjade lite hemma i studion och gjorde mig en liten kyrkosimulator med extremt eko.&#xA;Prins Noel av Linn Marie Wågberg.&#xA;Kul att prästen kände igen mig direkt från tidigare sånginsats tillsammans med Bomhus Kyrkokör där i stora Heliga Trefaldighets kyrka här i Gävle.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gamla kunskaper?</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/12/10/2015-gamla-kunskaper/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2015 18:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/12/10/2015-gamla-kunskaper/</guid>
      <description>Efter två härliga körövningskvällar så hamna man plötsligt med guran i näven och ett framtida litet uppdrag att snickra på! Fått tag på original noter (köpt!) men det var i en rätt obekväm tonart för killar så vips får man plocka fram och försöka skaka liv i lite gamla kunskaper i transponering…&#xA;Efter lite velande å testande fram och tillbaka så tror jag att jag minsan hittat en passande transponering! Som en bonus blir man genast mer förtjust i låten dessutom… Vad är det pågång då?</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
