<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Saknad on Studio Tvär - gohugo.io</title>
    <link>https://zodin.net/tags/saknad/</link>
    <description>Recent content in Saknad on Studio Tvär - gohugo.io</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Jan 2015 17:53:04 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://zodin.net/tags/saknad/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>En stor dag!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/01/30/2015-en-stor-dag/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jan 2015 17:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/01/30/2015-en-stor-dag/</guid>
      <description>Hello music lovers!&#xA;Bättre sent än aldrig? Borde ju så klart varit fixat redan innan den 16:e januari men idag är det officiellt! Jag kommer ut ur garderoben ordentligt med min första singel ”I Wish There Were Another You” till minne av min saknade vän Jenny. Man kan nu hitta min låt på populära tjänster såsom iTunes, Spotify och Google Play! 🙂&#xA;!&#xA;!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Årsdag igen och 4 år har gått..</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/01/16/2015-arsdag-igen-och-4-ar-har-gatt/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jan 2015 17:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/01/16/2015-arsdag-igen-och-4-ar-har-gatt/</guid>
      <description>Hej där uppe kära vän!&#xA;Återigen är det den där dagen på året då man så klart tänker en hel del på dig. Fortfarande rätt svårt att förstå vad som hände och tunga frågor snurrar. Det är ju många som saknar sin härliga tokiga busjänta till vän och inte minst jag. Hoppas du har det riktigt bra där du är nu i alla fall…&#xA;Många spelar min låt jag skrev till ditt minne idag och man blir onekligen rörd av kommentarerna.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Grattis saknade vän!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2014/04/12/2014-grattis-saknade-van/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Apr 2014 19:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2014/04/12/2014-grattis-saknade-van/</guid>
      <description>Idag skulle varit din 35-års dag! Åren går fort men rackarns vad man fortfarande påminns om dig och dina påhitt var och varannan dag. Tur jag vet du har det bra på ditt lilla moln där i himlen!&#xA;See ya on the other side…&#xA;Saknar dej!!!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Saknar dej min kära vän lite extra mycket!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2013/04/12/2013-grattis-saknade-van-extra-mycket/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Apr 2013 16:40:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2013/04/12/2013-grattis-saknade-van-extra-mycket/</guid>
      <description>Idag är en dag som är passande grå på ett vis&amp;hellip;För just idag skulle min kära saknade vän Jenny fyllt år om hon inte klättrat iväg på en liten stege av moln upp till änglaskaran där i himlen. Jag är ju såklart idag extra tacksam för att även min låt om hennes födelsedag &amp;ldquo;Saknar dej&amp;rdquo; spelas i cityradion.nu om dagarna nu. Hon var ju en galen solstråle så på så vis hade det ju varit passande med strålande sol just idag men jag tar historien om varför jag tycker det passar med en grådag den långa omständiga vägen (som alltid?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Long time nothing written?</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2013/03/18/2013-long-time-nothing-written/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2013 21:40:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2013/03/18/2013-long-time-nothing-written/</guid>
      <description>Men har inget hänt sen sist? Jo jösses! Har fått min låt spelad om å om å om igen i radion och det är fantastiskt kul. Har hunnit med att se och HÖRA gigantisk gospelfestival med över 400 sångare på Gävle konserthus och en fantastisk spelning av coverbandet P-floyd. Själv har jag igår söndag fått varit med min härliga kör Bomhus kyrkokör och sjungit i den stora Gävle Heliga Trefaldighetskyrka för massor med folk vilket var en härlig upplevelse!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Premiär i lokalradion!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2013/01/28/2013-premiar-i-lokalradion/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jan 2013 20:40:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2013/01/28/2013-premiar-i-lokalradion/</guid>
      <description>Idag hörde jag för första gången min egen låt i radion! Cityradion.nu som sänder i Gävle/Sandviken har sen slutet på förra veckan lagt opp min låt ”I wish there were another you” i sin A-rotationslista så den spelas om dagarna! Första gången jag fick höra den skulle spelas var i fredags men då hade jag inte tillgång till någon radio. Idag hade jag dock det! Och lagom precis före nyheterna presenterade Bosse på Cityradion.</description>
    </item>
    <item>
      <title>En verkligt omväxlande dag…</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2013/01/16/2013-en-verkligt-omvaxlande-dag/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jan 2013 20:40:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2013/01/16/2013-en-verkligt-omvaxlande-dag/</guid>
      <description>Idag har det gått hela 2 år sedan jag miste en underbar vän. Detta satte så klart en lite dyster ton över dagen. Mängder av hjärtan och kramar fram och tillbaka i sociala medier såsom facebook gör ju att man åter påminns om vilken verklig färgklick som försvunnit från planeten.&#xA;Du är saknad underbara Jenny!&#xA;Mitt i ymnigt snöfall blev det även idag lunch och jag hade med några nuvarande kollegor som också varit dåvarande kollegor bokat in en lunch på stan.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
