<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Saknad on Studio Tvär - gohugo.io</title>
    <link>https://zodin.net/tags/saknad/</link>
    <description>Recent content in Saknad on Studio Tvär - gohugo.io</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Jan 2015 17:53:04 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://zodin.net/tags/saknad/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>En stor dag!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/01/30/2015-en-stor-dag/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jan 2015 17:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/01/30/2015-en-stor-dag/</guid>
      <description>Hello music lovers!&#xA;Bättre sent än aldrig? Borde ju så klart varit fixat redan innan den 16:e januari men idag är det officiellt! Jag kommer ut ur garderoben ordentligt med min första singel ”I Wish There Were Another You” till minne av min saknade vän Jenny. Man kan nu hitta min låt på populära tjänster såsom iTunes, Spotify och Google Play! 🙂&#xA;!&#xA;!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Årsdag igen och 4 år har gått..</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2015/01/16/2015-arsdag-igen-och-4-ar-har-gatt/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jan 2015 17:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2015/01/16/2015-arsdag-igen-och-4-ar-har-gatt/</guid>
      <description>Hej där uppe kära vän!&#xA;Återigen är det den där dagen på året då man så klart tänker en hel del på dig. Fortfarande rätt svårt att förstå vad som hände och tunga frågor snurrar. Det är ju många som saknar sin härliga tokiga busjänta till vän och inte minst jag. Hoppas du har det riktigt bra där du är nu i alla fall…&#xA;Många spelar min låt jag skrev till ditt minne idag och man blir onekligen rörd av kommentarerna.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Semester är härligt!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2014/06/13/2014-semester-ar-harligt/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Jun 2014 12:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2014/06/13/2014-semester-ar-harligt/</guid>
      <description>Just idag är det lite regning så jag passar på att mecka med min snudd på förnekade lilla wordpress-sajt. Lagt till ett litet spamfilter som jag vill testa så får vi se om man kan ha kommentarer påslaget nu…&#xA;Semestern börja med en trevlig midsommar om än väldigt kallt! Tog ett tag sen men OJ va värmen kom sen… Galet varmt i luften och ovanligt varm i havet. Så det har blivit mycket bada, mycket sol och dom senaste dagarna mycket musik!</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
