<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Studio Tvär - gohugo.io</title>
    <link>https://zodin.net/</link>
    <description>Recent content on Studio Tvär - gohugo.io</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Dec 2023 11:40:36 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://zodin.net/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>God Jul!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2023/12/24/2023-godjul/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 11:40:36 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2023/12/24/2023-godjul/</guid>
      <description>Hoppar från midsommar till jul! Här händer det minsann grejjor! Fast lite långt emellan bara! 🙂&#xA;Förkylningsjul igen fast rejält bättre än i fjol med Covid-pest-eländet efter en magisk julkonsert i Hedesunda kyrka med Hedesunda Sångare. I år blev det dock istället så att jag surt nog missade själva konserten istället pga förkylning. Bittert när man övat heeeeela hösten och sett fram emot konserten…&#xA;Men i morgon bitti blir det minsann till att sjunga på Ottan istället!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Midsommar Och Semester</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2023/07/03/2023-midsommar-och-semester/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 16:21:00 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2023/07/03/2023-midsommar-och-semester/</guid>
      <description>Inte blivit typ NÅTT gjort i min lilla studio sen flytt och bilstrul å allt annat som ständigt kommer i vägen! Tja musikaliskt har det inte blitt just nått gjort (förutom en del redigering av inspelningar från sommarkonsert med Hedesunda Sångare). Men nu är en mycket trevlig midsommar passerad med skratt, musik och traditionsenlig sill-lunch samt grillning i Borlänge. Kompisen med familj dök också opp (ned?) med en redig överraskning - igen!</description>
    </item>
    <item>
      <title>HOWTO: Service på grafikkort</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/12/24/2022-howto-service-grafikkort/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/12/24/2022-howto-service-grafikkort/</guid>
      <description>Mitt nu rätt gamla Powercolor Radeon RX 590 8GB Red Dragon hade en tendens att låta väldigt mycket när man spelade de enklaste spel. Så efter flytt och haft burken nedpackat ett tag upptäckte jag att problemen förvärrats ännu mer.&#xA;Nu krävdes det bara gajming så dök burken nu och då eller bara lät förfärligt med grafikkortsfläktarna på max. Råkade dessutom sammanfalla med rejält omarbetad drivare från AMD - så misstanken landade ju där först.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Wow! Testar ett Air Pod hack..</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/09/26/2020-airpod-hack/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Sep 2022 19:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/09/26/2020-airpod-hack/</guid>
      <description>Mitt första par Air Pods hade ett hårt liv. Riktigt hårt. Brukade dom mer eller mindre dagligen till och från jobbet samt på jobbet för att hamna lite i en egen värld där i kontorslandskapet. Lyckades också tappa dom engång på en Ica Maxi-parkering där dom blev överkörda minst en gång – men jag fick igen dom! Har slipat betonggolv i ett helt radhus med dom i skallen för att stå ut med monotona jobbet (med hörselkåpor utanpå, tack för underhållningen Billy Opel!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Testar min lilla vinst!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/07/26/2022-testar-min-lilla-vinst/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jul 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/07/26/2022-testar-min-lilla-vinst/</guid>
      <description>Ja, jag vann nått!???!? Kul som fasen och klockrent dessutom. Vadå? Jo så här var det. Satt och lite halvslölyssna på en livestream om 3d-skrivare som alltid fascinerat lite och man så klart är sugen på. Har dock nada plats för en men väldigt spännande prylar ändå. Under denna stream som jag körde på min lille lur bredvid datorn jag satt och jobbade på sista dagarna innan semestern körde då webhallen på twitch en intressant stream där dom då skruvade ihop några olika sånna här och testade dom.</description>
    </item>
    <item>
      <title>En pillrig utmaning!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/05/05/2022-en-pillrig-utmaning/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/05/05/2022-en-pillrig-utmaning/</guid>
      <description>Har man inte nog att göra så kan man alltid skaffa sig mer? Nu hade jag nog att göra tyckte jag men ändå ska det förstås bli lite oväntade utmaningar! Skulle ju bara byta en fjuttig parkeringslampa i ena strålkastaren på min bil. Stoppa dit en ny å fin lampa och började böket med att få den på plats i hållaren i det mycket trånga hålet och utrymmet. Till min otroliga glädje så lyckas jag såklart ploppa ur lampan ur själva hållaren när den ska sättas på plats… Å vips så ligger den INUTI strålkastaren och skramlar… Gaaah…</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ut med nytt och in med annat nytt!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/04/27/2022-ut-med-nytt-och-in-med-annat-nytt/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/04/27/2022-ut-med-nytt-och-in-med-annat-nytt/</guid>
      <description>Köpte ju mig ett tangentbordskit strax före jul som såg lovande då jag gillar låg profil keyboards och såg möjligheten att även köra trådlöst både med usb-dongel och bluetooth när man nu jobbar deltid hemifrån i den nya post-pandemiska verkligheten.&#xA;Slog till på ett Cherry DW 9000 Slim och var inledningsvis väldans nöjd. Men så började problemen. Märkte ju att batterierna höll väldans dåligt att jobba på när man körde bluetooth till jobblappisen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>I&#39;m missing you!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/04/12/2022-im-missing-you/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/04/12/2022-im-missing-you/</guid>
      <description>Idag skulle det återigen varit din födelsedag. Gjorde ju grunden till en låt vid din födelsedag ifjol då det var 10 år sedan du lämnade jordelivet. Sen tog den nästan ett år innan den blev färdig och kunde publicerades på diverse tjänster (se länkar nedan). Har fått förfrågan om texten så nu har jag gjort en enkel video av låten med tillhörande text.&#xA;Hoppas du har det bra på ditt lilla moln saknade vän!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kabelförvaringstrix!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/04/12/2022-kabelforvarningstrix/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/04/12/2022-kabelforvarningstrix/</guid>
      <description>Såg det nog för lääääänge sedan på internet nånstans men idag har det varit lite röjning och även jag tog och testade trixet! Får säga att det faktiskt funkar riktigt bra! Kommer bli enklare att hitta dom udda konverterarna när man ska leka i lilla hemmastudion och behöver nån konstig koppling till nått… 🙂&#xA;Jag har alltså kapat upp ett papprör som förmodligen haft en vaxduk eller liknande runt sig samt kompletterat med lite vanliga toarullar.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cubase Pro 11 grace period eligible to Cubase Pro 12!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/03/04/2022-cubase-12-pro/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Mar 2022 17:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/03/04/2022-cubase-12-pro/</guid>
      <description>Äntligen kom Cubase 12 PRO och nu gjorde dom sig av med elicensing dongeln!&#xA;Mest för att komma ihåg gör jag detta korta inlägg för hur jag gjorde min uppdatering.&#xA;Kollar i min ”eLicenser Control Center” att jag har licens för Cubase Pro 11. Kollar också mitt konto hos Steinberg (har Cubase Pro 11 ) och att det är aktiverat efter 9 november 2021. Kör en ”Maintenance” av min eLicenser (flera gånger då det misslyckas).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hockey time = Studio time!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/01/14/2022-hockey-time-studio-time/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jan 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/01/14/2022-hockey-time-studio-time/</guid>
      <description>Gumman ska på hockey ikväll – alltså kan jag leva om lite! 🙂&#xA;Så ville jag testa en massa updates på min hemsida som jag nog borde dundrat in för läääänge sen…. Oups!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Im Missing You</title>
      <link>https://zodin.net/releases/im-missing-you/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/releases/im-missing-you/</guid>
      <description>Ibland tar det tydligen tid&amp;hellip; Den här låten skrev jag för runt 9 månader sedan lagom till min saknade kära väns födelsedag. Meckade en hel del med inspelning av den då. Men sen har det runnit ut i sanden av olika skäl (renovering av radhus och själafrätande pandemi?). Den blev aldrig publicerad. Som vanligt när det handlar om min saknade vän är det helt random saker som dock plötsligt påminner en och denna gång var det i samband med andra riktigt tråkiga nyheter som jag kom att tänka på denna låt och att den inte blev klar.</description>
    </item>
    <item>
      <title>HOWTO: Batteribyte macbook pro mid 2014!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2021/07/14/2021-batteribyte-macbook-pro-mid-2014/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jul 2021 17:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2021/07/14/2021-batteribyte-macbook-pro-mid-2014/</guid>
      <description>Brukar skruva isär min gamla trogna MacBook Pro (modell Mid-2014) åtminstone en gång per år och städa den från damm. Den blir oftast rejält mindre varm och går också mycket tystare av lite dammsugning av fläktar innuti.&#xA;Plockade som vanligt fram mitt pålitliga kit från ifixit.com och lättade på locket (nåja botten om man ska vara petig).&#xA;Som synes är både bottenplattan och dom två fläktarna rätt dammiga. Fram med lilla dammsugaren och försiktigt göra rent!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Alla Har Ju Mask</title>
      <link>https://zodin.net/releases/alla-har-ju-mask/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/releases/alla-har-ju-mask/</guid>
      <description>Blev ett galet stressat men annorlunda kreativt pass över några få dagar där jag faktiskt skrev text FÖRST för engång skull. Idén kom ur det faktum att det varit så mycket diskussioner om mask eller inte mask i dessa knasiga corona-tider. Hur skulle då Tomten göra om alla har mask och ingen går att känna igen? Ur denna fundering trillade denna lilla humorlåt.&#xA;Du hittar låten på många plattformar här på denna Hyperfollow-länk!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nu är det dags att fira Jul igen</title>
      <link>https://zodin.net/releases/nu-ar-det-dags-att-fira-jul-igen/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/releases/nu-ar-det-dags-att-fira-jul-igen/</guid>
      <description>Du kan nu lyssna på min nya julsingel ”Nu är det dags att fira jul igen”. Du hittar den på många de flesta populära plattformar.&#xA;Du hittar låten på många plattformar här på denna Hyperfollow-länk!</description>
    </item>
    <item>
      <title>I Wish There Were Another You</title>
      <link>https://zodin.net/releases/i-wish-there-were-another-you/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jan 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/releases/i-wish-there-were-another-you/</guid>
      <description>Tog ett tag men till sist kom min låt från 2011 ut på bland annat Spotify. Du kan hitta den på plattformar såsom:&#xA;Spotify, Amazon music , iTunes och Youtube music</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fotografering</title>
      <link>https://zodin.net/photos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/photos/</guid>
      <description>Test</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://zodin.net/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/contact/</guid>
      <description>We are here to help you Are you curious about something? Do you have some kind of problem with our products? As am hastily invited settled at limited civilly fortune me. Really spring in extent an by. Judge but built gay party world. Of so am he remember although required. Bachelor unpacked be advanced at. Confined in declared marianne is vicinity.&#xA;Please feel free to contact us, our customer service center is working for you 24/7.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
