<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Releases on Studio Tvär - gohugo.io</title>
    <link>https://zodin.net/releases/</link>
    <description>Recent content in Releases on Studio Tvär - gohugo.io</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Jan 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://zodin.net/releases/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Im Missing You</title>
      <link>https://zodin.net/releases/im-missing-you/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/releases/im-missing-you/</guid>
      <description>Ibland tar det tydligen tid&amp;hellip; Den här låten skrev jag för runt 9 månader sedan lagom till min saknade kära väns födelsedag. Meckade en hel del med inspelning av den då. Men sen har det runnit ut i sanden av olika skäl (renovering av radhus och själafrätande pandemi?). Den blev aldrig publicerad. Som vanligt när det handlar om min saknade vän är det helt random saker som dock plötsligt påminner en och denna gång var det i samband med andra riktigt tråkiga nyheter som jag kom att tänka på denna låt och att den inte blev klar.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Alla Har Ju Mask</title>
      <link>https://zodin.net/releases/alla-har-ju-mask/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/releases/alla-har-ju-mask/</guid>
      <description>Blev ett galet stressat men annorlunda kreativt pass över några få dagar där jag faktiskt skrev text FÖRST för engång skull. Idén kom ur det faktum att det varit så mycket diskussioner om mask eller inte mask i dessa knasiga corona-tider. Hur skulle då Tomten göra om alla har mask och ingen går att känna igen? Ur denna fundering trillade denna lilla humorlåt.&#xA;Du hittar låten på många plattformar här på denna Hyperfollow-länk!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nu är det dags att fira Jul igen</title>
      <link>https://zodin.net/releases/nu-ar-det-dags-att-fira-jul-igen/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/releases/nu-ar-det-dags-att-fira-jul-igen/</guid>
      <description>Du kan nu lyssna på min nya julsingel ”Nu är det dags att fira jul igen”. Du hittar den på många de flesta populära plattformar.&#xA;Du hittar låten på många plattformar här på denna Hyperfollow-länk!</description>
    </item>
    <item>
      <title>I Wish There Were Another You</title>
      <link>https://zodin.net/releases/i-wish-there-were-another-you/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jan 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/releases/i-wish-there-were-another-you/</guid>
      <description>Tog ett tag men till sist kom min låt från 2011 ut på bland annat Spotify. Du kan hitta den på plattformar såsom:&#xA;Spotify, Amazon music , iTunes och Youtube music</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
