<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Datorer Och Teknik on Studio Tvär - gohugo.io</title>
    <link>https://zodin.net/categories/datorer-och-teknik/</link>
    <description>Recent content in Datorer Och Teknik on Studio Tvär - gohugo.io</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Sep 2022 19:53:04 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://zodin.net/categories/datorer-och-teknik/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Wow! Testar ett Air Pod hack..</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/09/26/2020-airpod-hack/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Sep 2022 19:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/09/26/2020-airpod-hack/</guid>
      <description>Mitt första par Air Pods hade ett hårt liv. Riktigt hårt. Brukade dom mer eller mindre dagligen till och från jobbet samt på jobbet för att hamna lite i en egen värld där i kontorslandskapet. Lyckades också tappa dom engång på en Ica Maxi-parkering där dom blev överkörda minst en gång – men jag fick igen dom! Har slipat betonggolv i ett helt radhus med dom i skallen för att stå ut med monotona jobbet (med hörselkåpor utanpå, tack för underhållningen Billy Opel!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ut med nytt och in med annat nytt!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/04/27/2022-ut-med-nytt-och-in-med-annat-nytt/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/04/27/2022-ut-med-nytt-och-in-med-annat-nytt/</guid>
      <description>Köpte ju mig ett tangentbordskit strax före jul som såg lovande då jag gillar låg profil keyboards och såg möjligheten att även köra trådlöst både med usb-dongel och bluetooth när man nu jobbar deltid hemifrån i den nya post-pandemiska verkligheten.&#xA;Slog till på ett Cherry DW 9000 Slim och var inledningsvis väldans nöjd. Men så började problemen. Märkte ju att batterierna höll väldans dåligt att jobba på när man körde bluetooth till jobblappisen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kabelförvaringstrix!</title>
      <link>https://zodin.net/blog/2022/04/12/2022-kabelforvarningstrix/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://zodin.net/blog/2022/04/12/2022-kabelforvarningstrix/</guid>
      <description>Såg det nog för lääääänge sedan på internet nånstans men idag har det varit lite röjning och även jag tog och testade trixet! Får säga att det faktiskt funkar riktigt bra! Kommer bli enklare att hitta dom udda konverterarna när man ska leka i lilla hemmastudion och behöver nån konstig koppling till nått… 🙂&#xA;Jag har alltså kapat upp ett papprör som förmodligen haft en vaxduk eller liknande runt sig samt kompletterat med lite vanliga toarullar.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
