<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Datorer Och Teknik on Studio Tvär</title>
    <link>https://studiotvar.se/categories/datorer-och-teknik/</link>
    <description>Recent content in Datorer Och Teknik on Studio Tvär</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Sep 2024 12:28:17 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://studiotvar.se/categories/datorer-och-teknik/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>DrData skruvar!</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2024/09/28/2024-drdataskruvar/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 12:28:17 +0200</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2024/09/28/2024-drdataskruvar/</guid>
      <description>Testar göra ett nytt inlägg på min gohugo-baserade hemsida!&#xA;Slängde ihop en minivideo för att testa lite och trycker ut ett kort inlägg. Fick minsann bli en ny liten spellista på youtubekanalen för detta. Nån dag kanske man ska städa lite där med? :)</description>
    </item>
    <item>
      <title>Wow! Testar ett Air Pod hack..</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2022/09/26/2020-airpod-hack/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Sep 2022 19:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2022/09/26/2020-airpod-hack/</guid>
      <description>Mitt första par Air Pods hade ett hårt liv. Riktigt hårt. Brukade dom mer eller mindre dagligen till och från jobbet samt på jobbet för att hamna lite i en egen värld där i kontorslandskapet. Lyckades också tappa dom engång på en Ica Maxi-parkering där dom blev överkörda minst en gång – men jag fick igen dom! Har slipat betonggolv i ett helt radhus med dom i skallen för att stå ut med monotona jobbet (med hörselkåpor utanpå, tack för underhållningen Billy Opel!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ut med nytt och in med annat nytt!</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2022/04/27/2022-ut-med-nytt-och-in-med-annat-nytt/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2022/04/27/2022-ut-med-nytt-och-in-med-annat-nytt/</guid>
      <description>Köpte ju mig ett tangentbordskit strax före jul som såg lovande då jag gillar låg profil keyboards och såg möjligheten att även köra trådlöst både med usb-dongel och bluetooth när man nu jobbar deltid hemifrån i den nya post-pandemiska verkligheten.&#xA;Slog till på ett Cherry DW 9000 Slim och var inledningsvis väldans nöjd. Men så började problemen. Märkte ju att batterierna höll väldans dåligt att jobba på när man körde bluetooth till jobblappisen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kabelförvaringstrix!</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2022/04/12/2022-kabelforvarningstrix/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 15:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2022/04/12/2022-kabelforvarningstrix/</guid>
      <description>Såg det nog för lääääänge sedan på internet nånstans men idag har det varit lite röjning och även jag tog och testade trixet! Får säga att det faktiskt funkar riktigt bra! Kommer bli enklare att hitta dom udda konverterarna när man ska leka i lilla hemmastudion och behöver nån konstig koppling till nått… 🙂&#xA;Jag har alltså kapat upp ett papprör som förmodligen haft en vaxduk eller liknande runt sig samt kompletterat med lite vanliga toarullar.</description>
    </item>
    <item>
      <title>MacGyver-mode i värmen!</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2020/06/22/2020-macgyver-mode-i-varmen/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jun 2020 10:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2020/06/22/2020-macgyver-mode-i-varmen/</guid>
      <description>Två riktigt varma dagar på raken och kolla lite i lådor och tog hjälp av en gammal pc-fläkt, en riktigt gammal mobilladdare, en gammal flingkartong, en blomlåda för balkong samt två frysklampar och lite vatten! Krävdes bara en liten sockerbit för koppling och en sax att klippa i flingkartongen sen var det klart!&#xA;Några isklampar i en blomlåda! Ett uppklippt flingpaket som täckning Temperatur före: Temperatur efter: Jag får erkänna att det inte kyler med speciellt många BTU men rätt skönt att ha den blåsandes på fötterna!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ny leksak i hemmastudion!</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2020/05/06/2020-ny-leksak-i-hemmastudion/</link>
      <pubDate>Wed, 06 May 2020 18:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2020/05/06/2020-ny-leksak-i-hemmastudion/</guid>
      <description>Förvånande nog tog det inte flera veckor som jag trodde när min nya leksak blev restnoterat på rea.&#xA;Mer tur än vanligt! Med andra ord… 🙂&#xA;Har ju stört mig lite på mina stativ här hemma i bland all bråte i lilla hemmastudion. Speciellt nu i dessa märkliga tider när man jobbar distans hela dagarna så blir det till att dra i och ur sladdar och försöka ställa undan grejorna. När jag fick syn på ett skrivbordsstativ i nått videoklipp på nätet tänkte jag att jag skulle kolla efter ett sånt!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kapten Kalsong - Hela dagen lång!</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2020/04/14/2020-kapten-kalsong-hela-dagen-lang/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Apr 2020 21:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2020/04/14/2020-kapten-kalsong-hela-dagen-lang/</guid>
      <description>Så har jag valt att kalla min lilla humorlåt om det här med att jobba distans som många av oss gör sen en längre tid tillbaka. Ett litet kul experiment av en musiksnutt som fastna hos mig när jag letade lite nya skojiga ackord på gitarren och ut ramla ett snudd på galet skruvande i nån sorts musikvideo i ett på tok för begränsat redigeringsprogram. Men rackarns kul har det varit!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nytt mikrofonfäste!</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2016/01/25/2016-nytt-mikrofonfaste/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jan 2016 22:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2016/01/25/2016-nytt-mikrofonfaste/</guid>
      <description>Att jag inte köpt ett för länge sedan! Jösses va mycket bättre än det original som jag använt och som jag dessutom råkat paja! MacGyver och tejp i all ära men rackarns så mycket bättre detta ser ut och känns. Så himla mysigt när man köper nått som blir perfekt! Blir spännande att prova i lilla hemmastudion!&#xA;Gummiband i reserv ingick dessutom! 🙂</description>
    </item>
    <item>
      <title>Välkommen hem! :)!</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2015/07/31/2015-valkommen-hem/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2015 17:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2015/07/31/2015-valkommen-hem/</guid>
      <description>Nu åker min mini-server med Windows 8.1 ut och in kommer min nya lilla vän! Mac Mini! Hoppas du är rejält stabilare och snabbare samt förhoppningsvis lika tyst!&#xA;Frågan är vad jag ska döpa min nya vän till? Hmmm får fundera medan jag meckar mat! 🙂</description>
    </item>
    <item>
      <title>Plötsligt blir det mycket musik!</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2015/05/25/2015-plotsligt-blir-det-mycket-musik/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2015 19:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2015/05/25/2015-plotsligt-blir-det-mycket-musik/</guid>
      <description>Ibland har det visst en förmåga att bli en hel del i schemat plötsligt! I söndags var jag med och sjöng för konfirmander i Bomhus kyrka med Bomhus kyrkokör och i morgon tisdag klockan 19:00 blir det Vårkonsert också i Bomhus kyrka. Sen mitt i allt har man misslyckats med att säga ”nej” och ska spela och sjunga på begravning på fredag (fast ska man vara ärlig så vill jag nog prova om jag klarar av det).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fantastisk service!</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2015/04/19/2015-fantastisk-service/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Apr 2015 19:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2015/04/19/2015-fantastisk-service/</guid>
      <description>Ibland blir man mäkta förvånad av vilken fantastisk service man kan få ibland! Så här gick det till…&#xA;KOSS Porta-PRO for ever! I tisdags började plötsligen mina 5 år gamla Porta-PRO hörlurar glappa. Har ju dom mer eller mindre varje dag på jobbet och dom har sannerligen funkat bra! Försökte klura ut var felet satt och upptäckte rätt snart att vänster öras sladd var glapp precis under själva hörluren. Hittade dock en klämma som blivit över från nån matlåda och lyckades hitta en vinkel där lurarna funkade…</description>
    </item>
    <item>
      <title>Reparatören Sören vs GoPro HD Hero3</title>
      <link>https://studiotvar.se/blog/2015/04/11/2015-reparatoren-soren-vs-gopro-hd-hero3/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Apr 2015 12:53:04 +0100</pubDate>
      <guid>https://studiotvar.se/blog/2015/04/11/2015-reparatoren-soren-vs-gopro-hd-hero3/</guid>
      <description>Roat (?) mig här i veckan med att ge mig på att reparera en GoPro-kamera som fått en ”körnare” nästan mitt i linsen efter en rejäl krasch i backen! Jösses så pilligt men onekligen spännande!&#xA;Vad var klurigast då? Ja man lär ju hitta reservlins av rätt sort vilket var en förvirrande resa. Sen lär man sluta vänta på att det ska bli billigare någon gång när det är VÅR svenska krona som ramlar nedåt mot andra valutor.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
